不如作個結論?

琴晚已經有感今日一定會有分歧

宜家風向就係

1.好多po吹話唔好中計全民休息 等聽日或者星期一先開花接星期二罷工
(今日會重兵 + 想今日死城)

2. 繼續銅鑼灣sogo and 18區

好快就到下晝 地鐵繼續收皮 究竟想點

準備去銅鑼灣手足表示好疑惑

與其一直開太多新po 不如直接黎個結論?